人哋外國啲貓係真係唔驚人，唔似香港d貓，又要驚又要望

我真係試過好近咁行埋啲貓度，佢哋係完全唔驚人，香港啲貓又要驚又要偷望下我，都唔知駁乜

想死呀你 係連登屌香港d貓？

咩撚野 大陸扮外國

人地外國啲仔真係唔驚人，唔似香港啲仔，又要驚又要望......

我真係試過好近咁行埋啲仔度，佢地係完全唔驚人，香港啲仔又要驚又要偷望下我，都唔知搏乜

咩大陸啊？泰國啊

我係慕尼黑見到隻野喵
喵左佢一下佢令個頭過黎
見到係人唔係喵即刻9秒9衝走左

見到有個戇鳩仔驚到走好正常

香港癲佬會劏貓, 比著你係貓都走啦

連貓都要批鬥分地域 痴撚線